有冇手足一陣會係台北凱道

依家捷運好多白衫人本身唔知排邊面我跟住d白衫黎排

今日香港 明日台灣

咩事

台灣人加油

反中媒...
紅色媒體滾出台灣

呢隻鬼就唔好再貼出嚟啦

揀蔡英文 = 想堅持落去
揀柯文哲 = 想穩中求變
揀發大財 = 想奶共求財

都唔明你鬼乜鳩

咁你咪俾佢呃咗 呢個時刻中共步步進迫仲邊有得穩 咪同薯片一樣方式奶共lol

郁啲就話人地呃 , 你不如笑自己眼中只有黑同白
少少獨立思考都無 最危險就係你依啲人

請問巴打點睇韓國瑜